ive hotel想入番八大，求大師指點同比下經驗

我今年2左英文，dse 17分，入左ive ，好想入番八大，除左gpa要高，洗5洗考番ielts 或者dse 英文 考番個3番黎？
唔考番個3返黎有冇咩大問題?
請大師指點迷津

ielts啦

報讀副學輕士課程輕鬆入三大

有hkcc 商科asso 同樹仁 degree offer ,但問心對商科興趣不大，就因為興趣走左去ive

英文2左都有同樹仁 degree offer

中或英2左，有得放榜即埸考筆試

讀完ive唔揀thei，
你對唔對得住個地球🌍呀？

dse都2咗 你expect ielts咩grade
Retake eng算啦
你ielts無七分都唔算得上咩優勢

大師？菁英ok?
ive仔真係淨係識打lol

入三大點輕鬆？
未讀過唔好亂講啦 真係睇唔過眼

點解Hotel 會係興趣 講嘅野又唔專又亂，畢業之後做翻酒店又辛苦人工低

ive business已經難入U
你仲要入hotel
都算 仲要英文2
我睇你都係開開心心讀埋呢兩年搵工算啦
廢事到時希望愈大 失望愈大

ive hotel好難高grade
同埋你仲要英文得2
真係幾難搞
利申上年呢科grad

推

Hotel就算喇，就算UGC Hotel都係垃圾科

其實唔難 有fd爆4上返去

出黎做嘢啦

認真
Hotel係垃圾
你仲要係Ive
8000一個月啦
你同我即刻報asso
輕鬆入八大

我係話Hotel呢科本身就垃圾

駁唔到 btw 酒店多女 食下女都唔錯

係
利申中大major酒管

讀四年書出嚟做waitress
Intern人工賤過狗

太空hotel入一大 dse低你幾分

你讀ive hotel想入翻u搞笑咩